有冇試過低學歷但係入到香港小姐頭三甲

通常低學歷中學畢業個堆都係陪跑
最多入到頭10

以前大把啦，
蔡少芬、袁詠儀都係中學畢業

以前整體個學歷都唔高
依家個個大學生 中學畢業真係夠入頭3？

以前好多,譚小環好似都係

屌你老母大寶哥

李珊珊
仲要係當年冠軍
李珊珊（Lee San San，1977年10月9日－），選美佳麗出身，為1996年度香港小姐競選冠軍及1997年度國際華裔小姐競選亞軍，歷史性成為英屬香港最後一位香港小姐。

80年代邊有咁多大學生

佢地當年淨靠顏值都夠屌打10A港姐

佢都冇令人失望 佢黃的